有冇人有儲開籃球咭？

鍾意儲邊類型既咭？
邊個球員呢?
好似冇咩人講呢D題目
香港好似唔多人留意呢D

一個都冇？

儲開白卡

我諗閃咭多d人儲

簽名咭呢?